[ig黑店]酒精搓手液一set食水成百蚊

想講周圍都搵唔到有酒精搓手液..唯有諗住搵ig幫手代購 點知見到一間Ig shop食水勁深 到呢個時候仲食人血饅頭

第一間shop @28.egg $85 5枝 =$17 一枝

第二間 shop @uclopia.hk $20一枝

第三間shop @manhoodhk $20一枝

第四間 shop @mydearcollection $20一枝

上過官網睇過計埋運費係差唔多$15一枝

到最尾一間食水勁深既 @missbean.hk $149 5枝=$30一枝一set食水成百蚊
大家上Ig搵代購買酒精搓手液要認清黑店 唔好俾佢賺災難錢同埋各位幫我推呢個post等有需要既人可以用最低既價錢買到 用成本價賣既Shop好人祝一世平安

其實你係指5間都係
定最後一間先係

最尾個間先係 頭幾間都接近成本價

你講清楚d嘛
睇你標題以為人地賣20蚊都屌

同一牌子？

Walch

Sorry講到1999

自由市場 20蚊30蚊 有人找數咪得
你話佢買哂用黎炒就話啫

大家認住@missbean.hk 食人血饅頭 人地其他shop賣緊成本價佢就食水成百蚊

我自己都有係bbw到買
真心如果買自己係ig買仲好
本身已經要5.99usd
仲有集運落香港個程
賣20$唔覺得貴

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

炒口罩炒酒精死全家

推